大量狗隻領養！！請幫幫手

有無人想養狗，香港因為有狗店結業，費用全免，祗收回晶片費，如果無人收養會被人道毀滅，如有心人想收養請三日內回覆，因店舖要交吉！
有6隻貴婦，2隻西施，12隻北京，1隻chow chow,一隻阿拉斯加 husky,全部兩歲以下，如有興趣睇相，可聯絡Miss Peon…電話852 94442739
可以的話轉發一下 ，生命可多一分希望

公屋仔唔俾養狗亦冇錢養，幫推

Push

推 希望有好人幫到手

push

推屋企無能力養到幫推

唔好信個post幾年前已經有search下個電話啦

幫推

拉

騙子

推

相都冇張 叫人點信

冇錢養
推

做乜鳩，已block

善用不推文回覆

confirmed x2

點解可以同一段字呃咁多年

是但Search都見到2013 年有一樣嘅Post
D狗而家究竟幾歲？

Blocked

屋企唔養得，幫推

大家goole下個電話94442739